（斬人）機場個假記者原來有刀！

藏有攻擊性武器。

同荃灣斬人案同款！

文宣組員開始做嘢啦。

推啦，救大家

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

Court 出左injunction ，聽日仲入去既，自己睇路，
後日就會係 “法庭授權警察清場”

有無高清少少

推

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

可以解釋了

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

煲大

咁過分

推
現場手足為咗保護在場旅客嘅安全 制服可疑人士
做得好

lm

推爆佢！！！！

海外文宣要注意, 提提大家, 勿論香港人點樣都好, 唔好相信共產黨, 唔好忘記共匪既諜戰同奸計, 唔好畀21世紀既軸心國成形, 香港是站在自由世界對共產主義的最前線

推
同想借圖

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

示威者是出於自衛的

push

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

之前就係無court order ，而家有，點解唔敢入

最好搵返當時搜佢野時既直播片
用片再證明多次佢真係有刀

嘩屌

先集中推文宣post

文宣救世界！

推
文宣救世界

可以解釋到了, 推

唔洗fact check
無人care

Pish

警犬二哥教既

停止割蓆
諗方法應對
藍絲亦唔會因為黑警打人而割
各位手足理念係一致㗎！

Push

求下大家幫我推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

大家停止互屌諗補救措施唔好再沉迷捉鬼

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

文宣組入一入黎

好明顯係有組織性同有預謀

pu sh

推 太過份！！

Well done, 煲大佢

推呀

HK01 睇post 啦

FC

唔好因為要補救而做假新聞

[和你飛] 請大家停一停諗一諗!!!

只要令機場停飛 不要阻旅客上機

制服暴徒好正常 搵到哂佢把刀同件衫

太過份了

我在此多謝在場人士 守護香港 義務保護市民及外國旅客。

816 銀紙曬命
816 Show off your cash notes
721 811

借個位

free to print :

個個send比自己屋企gp!!!

屌鬼佬根本當小菜一碟，你地唔使咁擔心喎，你睇facebook啲人仲係笑
幫手spread出去啦

PUSH

咁睇黎d鬼雖然多但離唔開撐警出現過既人
咁講真都算缺人

Yo 推呀

吸取前車之鑑，團結不割席，不指責

太暴力了

話撚咗佢地斬斷義士手筋腳筋

一定要私了

現場左膠仲幫手推車開路 嬲撚到

呢張相唔掂喎 拼圖黎
有無今日即時影嘅相？一陣又俾人話假相

嘩
機場不容許生事
撐警藍衫者竟有預謀在機場傷害他人
推俾全世界知

i love 警察
同
i love hk 唔同wor

當初做到好睇d咪我哋贏囉唉

推！唔完美，可接受，需要改進

ok thats right

PUSH!

嘩。。。

所以話

今日抽嘅好牌仲係手！只係唔小心抽多咗張壞嘅！

其實前兩個都有棍 所以大家先咁燥

睇電視個個以為係示威者搞事

狗唔係人 你要明白

推！

唔支持做假

唔冷靜

諗下點改善啦

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

唔係唔推呀 又黎正經野唔推?

[url]呢張相唔掂喎 拼圖黎
呢張相唔掂喎 拼圖黎
呢張相唔掂喎 拼圖黎
有無一張無拼過嘅相
[/url]

宣左先啦巴打

唔好整推 幫手貼出去

最好緊係跟番d 大單野

徐錦煬

新屋嶺濫用私刑 水刑

民警 與警黑官鄉合作

唔好俾其他" 假新聞 " "假消息" 覆蓋到對家接收既資訊

係未同一人？好似係又好似唔係

咁又係
老閪都宣左先
（過份保守考慮到對家會質疑假圖定咩 sor ）

嘩 好危險

文宣係事後避孕丸
加油 全力傳

文宣唔該

我地要落手宣先

612 721 811

坐係屋企係冷靜d 既
現場睇個情緒係好合理
你落去行一轉, 望下d poster 文宣, 諗下d 傷者被捕人

一次過:

關於機場禁制令

黑社會記者？

推到文宣部見到

可唔可以用Civil Arrest解釋件事？

up

O

證明前線綁人係為在保護同伴，大家應該有咩事都撐左先，真係做錯就之後檢討

刀手

呢個post掂

嘩 有刀

一定要用呢個，其實頭先個訪問唔應該出。
要集中我地係正義一方，要企穩道德高地

真相大白

新疆人被打造成「極端份子」形象

報導 指出，烏魯木齊社區改造是中共強迫同化維吾爾族的最前線。
新疆自治區主席雪克來提．扎克爾日前在北京表示，民族團結是新疆經濟發展基礎。但專家表示， 中共目標是加強控制新疆，意圖洗刷新疆長期反抗的形象，讓當地成為中國國家主席習近平發展國際野心的據點之一。

為實現「去極端化」目標，新疆當局已拘禁上百萬名維吾爾族人，其餘則受到大規模數位監控。中共高層宣稱再教育營是職訓中心，宣傳這是國際反恐鬥爭的創新，並駁斥上百萬人遭拘禁的說法。
烏魯木齊一名在國營資源公司任職的維吾爾族居民說，「我們無法再擁有文化」，地方官到他家中收走可蘭經後，他和家人顧及安危，從此不再去清真寺。

尋晚同老闆食飯，同枱有位老人家同酒樓經理吹水，傾完一輪，經理明顯係撐政府，但老人還未表態，然後經理問老人：「依家學生搞到咁亂點解決好？」

老人淡定說：「送中法無問題，想送中就拎藍色身份証，唔想就拎黃色，第時犯罪藍色就返大陸審，黃色就係香港審，睇下邊個願意返上去囉。」
最後老人就笑問經理你想拎咩色身份証呀？經理一面尷尬向大家笑一笑，連回答的勇氣都沒有就行開了。

現實就是好多呢類人，盲撐政府，自己唔想送中，但又鬧學生搞事. 只想收穫 不想付出。

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

有無非拼貼圖？

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

好人好者帶界刀

大把彈藥呀各位

推推推 有帶界刀點解無人講？

仆街公安斬人！！！！！！

記者幕後主使荃灣血案，太可怕

好彩現場有人捉到佢，唔係機場就腥風血雨，唔知會比佢殺幾多人

嘩 唔怪得俾人打啦 原來示威者自衛咋

懷疑佢以假記者身份，拿著武器，走入人群中。大家驚恐期間，用公民隸捕，期望假記者逃脫，發生衝突，示威者受傷，假記者被按下送去醫院。

大家繼續作文啦
對家一quote 呢條link出黎，之前所有証據的可信性全部推翻晒

謝謝

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民

fact checked

我有個諗法
加 冷靜！冷靜！ 做口號之一
和理非發覺有唔對路，即嗌 冷靜！冷靜！
情緒激動個班就會跟住一齊嗌，即使唔嗌起碼有啲聲拉返手足返黎！

唔好比班鬼帶動情緒！！！！！！

真心 鎅刀好多人都有 真係做到文宣咩

對手做乜我地都做乜

機場三不
不衝突 不打人(打狗同還手唔計) 不入禁區

721 811

生果刀都可以食生果 等佢地自辯
做撚埋佢果份fc 咩

推到有片

直播見到有𠝹刀

(嗱我copy and paste人架咋)

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有撤查。

以上，全部係警方同特首嘅對白，香港人已經好克制了。

#不割席
#不篤灰
#不分化

大陸暴徒扮記者

［鬼城online]首先唔諗捉，但必需考慮捉時嘅共識！

呢個說法非常好

《香港機場說明書》全部同我入黎！

文宣！

推！！！

真記者嚟㗎，唔好誤導人啦， 唔通自製多鑊炒車好？

過期逗留 冇記者證

「超緊急重要」抆槍狗推低個女人

fc 呀！！！

文宣唔好亂做好唔好？文宣唔係做嚟俾同路人睇。
做文宣即係你care民意，但未fact checked，一陣係假咪民意逆轉。

黑警又保護暴徒黑社會支那人.

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

好彩發現得早，唔係佢攻擊遊客點算

鬼唔洗捉 捉唔晒
只要冷靜 忍耐唔郁手
睇實隻鬼 拉住佢唔比佢郁手
隻鬼係無 作 用！

團結就是力量
不分化不割蓆不篤灰

對準政權
五大訴求
缺一不可

軍事政府
中共警察
濫殺無辜

今日連燈都好撚鬼好似冇曬理性咁 係咪已經完全滲透討論區

真係發覺好多連文宣都咁斯文
對家老屈fake news都出埋 呢個時候仲潔癖自我審查做咩
出一張就多一張

佢有無記者證都好

佢事實係一個記者

佢無記者證，唔等於比你打比你綁起

呢個唔係理據

建議大家唔好老屈

要綁起一個人，最低限度要證明佢有對公眾安全有潛在的傷害

你話搵到藍衫覺得佢係黑社會，有機會傷到人

所以進行公民拘捕

雖然唔係好夠牙力，但起碼方向正確先

唔好解釋話因為「似鬼」就捉住打，咁係on 9非法私怨外刑

假造証據更加係垃圾中的垃圾手段

一野推番之前証據的可信性

所有之前義士用血換番黎的証據浪廢晒

假圖唔好用

我日日返工個筆袋都有把鎅刀 唔覺得帶界都係啲乜嘢

想喺呢場革命勝出可以睇一睇

有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

辣殺

[member][member]

最好係不可證偽，否則有反效果
覺得不推好啲

你呃人

係咪痴咗線 唔好做埋啲膠文宣啦 我今日唔睇連登 好撚奇怪

你廣大話

暫時冇必要用假文宣
用依篇
<環球時報>是什麼？
一份被大陸知識分子和平民輕視的民粹報章
靠著總編胡錫進在社交媒體的笑話、社論裡挑動矛盾和愛國主義(尤其是中港矛盾), 近幾年引起香港媒體注意

香港人愛恨分明，懂分善惡，<大公報>雖然以偏頗新聞和挑撥矛盾著稱，但當日<大公>記者為保其他行家安全、與警方理論而被押走，很多人也對他表示讚賞。

<環時>作者今天先否認自己的記者身份，只說自己是遊客，來港「工作」也不申請工作證，並且身上還有一份寫作大綱抹黑和平示威活動，更主動挑釁示威者叫他們出手打他，為香港社會火上加油，無疑是根本是分裂中國，破壞一國兩制！自甘墮落至此，令人唏噓！

佢個m字額

唔好用假文宣住，爭議真係太大

髮線都唔似 !!!!!!利申 。讀art .畫開人像

布袋鉛彈 都只不過係布袋彈。
鉛珠都只不過係 鋼珠
3m 都有片證明

大眾有幾多人會睇3m 條safety 片

目標係信 鋼珠既果d 人

謠言止於智者
智者會明白分析

分析得黎都俾第二日新聞cover 左
不過唔同情況係 女市民 見血失明 會迴響爆好多
疑似假扮記者 wfc

所以手足們根本冇做錯
美中不足只係比黑警乘機而入
記得推岩既post 正視聽

我 地 冇 做 錯

真係要咁拗？咁唔記得帶身份證出街嗰日，係咪變假香港人？

好似唔圈會好啲

好學黑警講嘢啦 要不斷反思檢討先會進步 我哋仲有好多嘢可以改善

唔好學

再講一次文宣唔可以造假：

1. 俾人發覺一次假，兩次假，咁就變咗咩港人港地之流。

2. 連登唔係秘密組織，所有留言都可以俾人cap到出嚟。可括話唔使fact check，造假都冇問題。

3. 哩個年代，個個都可以用手機拍片。一造假就變咗差佬咁，好快俾人識破。

咁樣又話係文宣組好難做野喎

入黎睇一睇
［集思廣益］諗到條文宣絕世好橋

嘩

佢有無記者證或簽証如何，佢事實係一個記者執行緊職務影相 only
綁打記者同阻礙救援, 係犯左人道法
請大家意識幾大件事
你任何「理據」都唔會逆轉到你做錯的事。捉鬼解釋無人會接受
真正事實係一個非法的拘捕同私刑

建議大家唔好老屈

開始有人砌佢有刀，但做live明明成個袋係無

你咁做只會一野推番之前証據的可信性

所有之前義士用血換番黎的証據浪廢晒

要綁起一個人，最低限度要證明佢有對公眾安全有潛在的傷害

你話搵到藍衫覺得佢係黑社會，有機會傷到人

所以進行公民拘捕

雖然唔係好夠牙力，但起碼方向正確先

唔好解釋話因為「似鬼」就捉住打，咁係on 9非法私怨外刑

假造証據更加係垃圾中的垃圾手段

真係唔似

冇錯。
跟住你咪話因為差佬搵人做臥底所以搞成咁，希望有少少人(香港)會同情。

警察麻煩去醫院拉人，証據確鑿

有曬前科

721
811

聽我講 黑警想用今日件事嚟蓋過狗扮示威者 射到示威者盲左等等
聽日如果有人出去講對唔住 可以話一時被721元朗仲有其後既荃灣北角傷害人無人被捕 再加上又同伴變盲 情緒控制失當 承諾不會再犯
今日無奈係不完美 做得唔夠好 我地唔應該好似林奠咁做錯唔認
再加多句
五大訴求 缺一不可
希望大家可以趁分化撚收工 認同就spread比聽日會出既朋友啦

傻閪
你同中共玩
你奸唔過佢你著定草都得啦
對面砌你生豬肉𠴱陣連圖都冇張呀

帶界刀去示威 黑警查袋即收

點奸 ?
頭先九萬幾個live 緊

政府做奸野比人踼爆晒
莫非我地可以？

咪係，奸唔係唔可以，但做就唔好俾人發現。

P牌果然是個好東西

呢個好笑， 可逗留至8月13日， 先唔講8月13日佢有無得飛。 晚上11點已經鎖住左佢， 鎖到12點就話佢過期居留。 好波👍🏻

點拆

條友想係機場大屠殺

唔好再話人哋都係咁點點點 我哋係雞蛋嗰邊 我哋啲文宣一定要高質好多要有真實性 我哋係唔撚同啲藍絲警犬 講撚完

聽日要派糖 但絕對唔可以道歉!!!!!!!!!!

記住記住 派野食野飲!!

再有鬼話要做假文宣. 我一定日夜咀咒佢 唔啱聽都係咁話

逾期停留

721

問題係你一做個文宣就會俾晒所有人睇。
深藍你係講乜撚嘢都冇用，佢哋覺得打死晒啲示威者最好。

深黃，你做唔做文宣佢都係撐。

淺黃淺藍中立，一見多兩次假嘢，就bye鳩bye。

爆眼果啲真相片哩兩日咪又係滿佈所有media。

文宣組❤️😍

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

佢地係同志們

天網恢恢

呢張圖要推

個刀手髮型咁似iPhonex

文宣

不如咁問
搜到機票未
點解佢會出現在機場

呢樣已經唔係重點，今日機場圍人果下好肉酸，諗下聽日點比人攻擊好過啦

其實誠懇咁認衰仔啦。
spin唔到。

好人好姐點會有刀

我們在這裏 謹代表不負責任的香港政府 向旅程受阻的各國旅客致歉
並促使林鄭政府回應示威者訴求

推比文宣組睇

不要說堆 試著copy以下團結精神回要

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

次次都事後檢討
成村人在場無一個機見到

推爆

推
緊係要捉住佢啦
咁危險

91年都已經成個中坑樣

如果有片就可以解釋點解要綁住佢 喺為咗保護公眾安全 琴日無刀好難點解綁住佢 因為綁佢喺犯咗非法禁錮

推上去

遊客hand carry帶刀

fc?
現場直播全世界無人影到。。
無人信示威者

推吖

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

哇cls

Agger
錯就要認，輕輕一提
再spin返去公安混入示威者度

好彩，如果唔係市民變傷者

推到條撚樣跳樓都唔掂

用佢把刀斬死佢

印圖

Lm

Good

強烈譴責

幫手cut出嚟得唔得？

有無片 把刀咁樣唔夠說服力

[緊急分析]法！不！責！眾！

[公投] 817機場or紅土?

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

煲大佢
而家係打輿論戰既時候！！！
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

唔撚想咁撚樣衰 推撚爆佢

貼街招貼街招

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

agger!

哇屌你老母

冇屈你啦，仆街

嘩吊丫
好彩被制服
唔係出黎傷完旅客又要被入數
推, 已即轉比朋友家人知尋晚係柒路係之前有份打人既潛行刀手

推 好黑暗

pushhhhh

818

藏有攻擊性武器

將成件事合理化左佢

原來綁手綁腳係要自衛

fc？

不要說假記者
試著說內地環地時報派人參與荃灣恐襲

示威者維持治安
保護旅客安全

811 721

個假記者係有刀 現場見到

有無大圖睇曬全部野，唔好局部圈出黎

不安

但係你睇返佢被索住嗰張相個髮線同大合照個髮線係一樣
係張證件相影個時髪線未向後移

唔似喎師傅

Push!!!!

P牌又點？

叫人講啲一踢就爆嘅大話，邊個至係鬼？

黑警周街打人開槍，你唔見建制同藍絲出聲?佢哋會沉默唔表態，佢哋無道德無包袱，唔割蓆，咩都話政府啱警察好，我哋要學習

*不割蓆*
*不分化*
*不督灰*
*不流血*
*不被捕*
*不受傷*
*五大訴求，缺一不可*

推啊

今次你仲唔死

革命嘅花朵(禮貌軍團出動)

係咪真係有刀？

法庭把撚啦 警犬係咪都亂黎

推 818見

藍絲永遠都會幫政府黑警包底，真心團結

佢只係用遊客身份入境嘅疑似曾經持刀藍衫男子
佢係香港根本唔係記者

推

和理非、勇武唔係人嘅標籤，而係行為性質

721咪成隊黑警/公安囉，冇著制服啫嘛

推啦

文宣呢

上9gag po完你張圖我就成個ac比人ban左
唔係淨係得一個comment比人ban
唉，9gag都係紅底，大把5毛唔ban，支持民主既香港人就比人ban

睇真啲呢條支那佬30都冇，個樣仲老撚過我

幫手搵RTHK32直播link

一樣 係佢

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

pish

Pushh

818去遊行

年輕人成功爭取XXX

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

張鎅手圖說服力好低，文宣唔到啲乜，仲會有反效果

816 818